［連儂牆要人］唔好忽略文宣呀！

有冇發覺連儂牆已經少左好多人更新？
好多銀髮族都係喺連儂牆接收資訊架！
我知大家每個禮拜好多活都好攰，但唔好放棄文宣！
離開同溫層出去文宣！
818！818！818！

自推10次！

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

再自推

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。